30人左右包場晚餐

各位巴絲有冇好去處介紹，人均200左右

金鐘m記

包間中型餐廳都得啦

有冇邊間好提議 第一次搞